{
    "rasa_nlu_data": {
        "common_examples": [
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Beuth Hochschule"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 43,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es heute um die Sprechzeiten des Cafeteria?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 24,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf \u00fcber\u00fcbermorgen Universit\u00e4t"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Beuth gestern zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraum am Wochenende ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraums w\u00e4hrend des Semesters ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Beuth w\u00e4hrend der Semesterferien \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 15,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen Beuth \u00fcber\u00fcbermorgen"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Mensa w\u00e4hrend des Semesters geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Beuth heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 9,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf Cafeteria heutige"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 25,
                        "value": "Uni"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann offen am Wochenende Uni"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraum vorgestern offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 29,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Studienverwaltung heute offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Universit\u00e4t w\u00e4hrend der Semesterferien offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 44,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es heute um die Schlie\u00dfzeiten des Universit\u00e4t?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Universit\u00e4t geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Beuth unter der Woche \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Beuth Hochschule w\u00e4hrend des Semesters schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Beuth heut"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 24,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft Lernraums bald"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraum \u00fcbermorgen zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Studienverwaltung heute zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 27,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Lernraums w\u00e4hrend der Semesterferien"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 20,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen heut Cafeteria"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 48,
                        "value": "Uni"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es vorgestern um die Sprechzeiten des Uni?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Bibliothek w\u00e4hrend des Semesters"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 43,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es heute um die Sprechzeiten des Asta?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 9,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf Universit\u00e4t unter der Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Universit\u00e4t gestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Beuth gestern offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Bibliothek w\u00e4hrend des Semesters"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Cafeteria morgen offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Bibliothek"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Bibliothek \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Uni"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Uni w\u00e4hrend der Semesterferien ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Cafeteria gestern geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Mensa w\u00e4hrend des Semesters \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 27,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Lernraums vorgestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Mensa \u00fcber\u00fcbermorgen"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Dekanats"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Dekanats heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Dekanat bald"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 29,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Studienverwaltung unter der Woche geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 29,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Studienverwaltung heutige \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Beuth Hochschule \u00fcbermorgen schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Uni"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Uni unter der Woche auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Beuth"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Beuth"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 46,
                        "value": "Lernraum"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es \u00fcber\u00fcbermorgen um die Zeiten des Lernraum?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 22,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Bibliothek gestern \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Beuth Hochschule w\u00e4hrend der Semesterferien offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 22,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Bibliothek \u00fcber\u00fcbermorgen geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 43,
                        "value": "Beuth"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es bald um die Schlie\u00dfzeiten des Beuth?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 52,
                        "value": "Dekanats"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es n\u00e4chste Woche um die Schlie\u00dfzeiten des Dekanats?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Universit\u00e4t bald schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 45,
                        "value": "Lernraum"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es am Wochenende um die Zeiten des Lernraum?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 46,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 38,
                        "value": "Lernraum"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es um die Schlie\u00dfzeiten des Lernraum?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 20,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf vorgestern Universit\u00e4t"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Beuth"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf bald Beuth"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Bibliothek heut"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Uni"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Uni morgen \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 13,
                        "value": "Dekanats"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu heut Dekanats"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Cafeteria \u00fcbermorgen auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 9,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf Beuth heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 25,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft vorgestern Cafeteria"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Beuth bald"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Lernraums"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Lernraums zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 20,
                        "value": "Uni"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen heut Uni"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 42,
                        "value": "Bibliothek"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es bald um die Sprechzeiten des Bibliothek?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 52,
                        "value": "Bibliothek"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es n\u00e4chste Woche um die Schlie\u00dfzeiten des Bibliothek?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 34,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Beuth Hochschule unter der Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Dekanat heute offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 28,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Bibliothek heut"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es \u00fcbermorgen um die Zeiten des ?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Mensa bald \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Bibliothek heutige offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 23,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet \u00fcbermorgen Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf gestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 47,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es gestern um die \u00d6ffnungszeiten des Cafeteria?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Dekanat n\u00e4chste Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die \u00fcber\u00fcbermorgen offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet heutige"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die heut geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 33,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann offen w\u00e4hrend des Semesters Studienverwaltung"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Dekanat \u00fcbermorgen zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Asta n\u00e4chste Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Cafeteria w\u00e4hrend der Semesterferien \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Universit\u00e4t \u00fcber\u00fcbermorgen offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 28,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen vorgestern Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 29,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Studienverwaltung unter der Woche ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Bibliothek"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft Bibliothek"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es \u00fcbermorgen um die \u00d6ffnungszeiten des ?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 27,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Cafeteria \u00fcbermorgen"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Cafeteria n\u00e4chste Woche offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraum n\u00e4chste Woche schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Beuth Hochschule schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Dekanats"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Dekanats heutige ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 9,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf Dekanat w\u00e4hrend des Semesters"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 47,
                        "value": "Lernraum"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es heutige um die \u00d6ffnungszeiten des Lernraum?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 15,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen Cafeteria heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die heute ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft Beuth Hochschule"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 22,
                        "value": "Dekanat"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu n\u00e4chste Woche Dekanat"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 15,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf heute Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 15,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 25,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen Lernraums n\u00e4chste Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Dekanat w\u00e4hrend des Semesters"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 15,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Studienverwaltung unter der Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Studienverwaltung n\u00e4chste Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 23,
                        "value": "Lernraum"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet \u00fcbermorgen Lernraum"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 19,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann offen gestern Universit\u00e4t"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Universit\u00e4t bald auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Uni"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Uni gestern schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Lernraums heutige offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 20,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf \u00fcbermorgen Beuth Hochschule"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet morgen"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 19,
                        "value": "Mensa"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu vorgestern Mensa"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 36,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es heut um die Zeiten des Cafeteria?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Mensa gestern schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 35,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Studienverwaltung unter der Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann offen Asta heutige"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Bibliothek vorgestern auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die n\u00e4chste Woche zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet am Wochenende"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 22,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet heutige Studienverwaltung"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 9,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf Lernraum heut"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet bald"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 28,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann offen Beuth Hochschule am Wochenende"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Universit\u00e4t zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die n\u00e4chste Woche schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Universit\u00e4t \u00fcber\u00fcbermorgen schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 35,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Studienverwaltung heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Lernraum w\u00e4hrend des Semesters zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 24,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Cafeteria unter der Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Beuth"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Beuth auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Asta bald"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 35,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Studienverwaltung \u00fcber\u00fcbermorgen"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "unter der Woche"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 54,
                        "value": "Beuth"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es unter der Woche um die Schlie\u00dfzeiten des Beuth?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die am Wochenende zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraum \u00fcbermorgen schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Mensa gestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Asta vorgestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "unter der Woche"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 47,
                        "value": "Bibliothek"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es unter der Woche um die Zeiten des Bibliothek?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 20,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf vorgestern Cafeteria"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Dekanat w\u00e4hrend des Semesters auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 22,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Bibliothek w\u00e4hrend der Semesterferien ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 15,
                        "value": "Beuth"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen Beuth morgen"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 23,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu \u00fcber\u00fcbermorgen Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die vorgestern offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 29,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen n\u00e4chste Woche Beuth Hochschule"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Asta"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann geschlossen Asta"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 9,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Lernraums"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf gestern Lernraums"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 23,
                        "value": "Uni"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet \u00fcbermorgen Uni"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 23,
                        "value": "Dekanat"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen heutige Dekanat"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Lernraum w\u00e4hrend der Semesterferien"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 11,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 33,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann offen w\u00e4hrend des Semesters Beuth Hochschule"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Asta \u00fcbermorgen \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 46,
                        "value": "Uni"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es morgen um die \u00d6ffnungszeiten des Uni?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 29,
                        "value": "Mensa"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen am Wochenende Mensa"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "unter der Woche"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 24,
                        "value": "Dekanat"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu unter der Woche Dekanat"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 28,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Beuth Hochschule vorgestern ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Studienverwaltung \u00fcbermorgen schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 9,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann auf Dekanat heute"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 19,
                        "value": "Lernraums"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft heut Lernraums"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 64,
                        "value": "Mensa"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es w\u00e4hrend der Semesterferien um die Sprechzeiten des Mensa?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Universit\u00e4t n\u00e4chste Woche geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dfen heut"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Dekanats"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Dekanats am Wochenende offen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Universit\u00e4t heutige zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 21,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Lernraums heute schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu Asta w\u00e4hrend der Semesterferien"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 45,
                        "value": "Lernraums"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es gestern um die Sprechzeiten des Lernraums?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 22,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Bibliothek w\u00e4hrend des Semesters schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Mensa \u00fcber\u00fcbermorgen schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Uni"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Uni morgen zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Studienverwaltung gestern geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Lernraum morgen \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft vorgestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Dekanat"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Dekanat \u00fcbermorgen schlie\u00dfen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 12,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 22,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet Lernraums w\u00e4hrend des Semesters"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Bibliothek"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 22,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Bibliothek n\u00e4chste Woche ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 25,
                        "value": "Studienverwaltung"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet \u00fcbermorgen Studienverwaltung"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Mensa"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Mensa schlie\u00dft?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die w\u00e4hrend des Semesters auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Asta gestern ge\u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 13,
                        "value": "Cafeteria"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann zu heut Cafeteria"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 17,
                        "value": "Beuth"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann \u00f6ffnet heut Beuth"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Universit\u00e4t \u00fcbermorgen auf?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Lernraum"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Lernraum \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 11,
                        "value": "Beuth Hochschule"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 28,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Bleibt die Beuth Hochschule unter der Woche zu?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 52,
                        "value": "Uni"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es am Wochenende um die Schlie\u00dfzeiten des Uni?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Lernraum"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Lernraum w\u00e4hrend der Semesterferien"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Lernraums"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 24,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Lernraums heutige"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 25,
                        "value": "Bibliothek"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann schlie\u00dft \u00fcbermorgen Bibliothek"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Mensa"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Mensa w\u00e4hrend der Semesterferien geschlossen?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 14,
                        "value": "Asta"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wann ge\u00f6ffnet Asta vorgestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Wie steht es heut um die Zeiten des ?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Cafeteria"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Cafeteria heutige \u00f6ffnet?"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "beuth-location",
                        "start": 8,
                        "value": "Universit\u00e4t"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "opening-hours",
                "text": "Hat die Universit\u00e4t w\u00e4hrend der Semesterferien ge\u00f6ffnet?"
            }
        ],
        "entity_synonyms": [],
        "regex_features": []
    }
}
