{
    "rasa_nlu_data": {
        "common_examples": [
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es M\u00fcnster gestern hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Bochum"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es w\u00e4hrend des Semesters Bochum Nieselregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 17,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich bald Dortmund Regenschirm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bonn"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bonn am Wochenende Orkan Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Leipzig"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Leipzig heute windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es K\u00f6ln am Wochenende sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Essen"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Essen heutige Hagel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 35,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wie wird das Wetter in Spree-Athen bald"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es D\u00fcsseldorf heute kalt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Wuppertal"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heutige Wuppertal hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "city",
                        "start": 13,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heut Frankfurt am Main glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "Berlin"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es n\u00e4chste Woche Berlin Orkan Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es w\u00e4hrend des Semesters Dortmund Nebel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Wuppertal"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Wuppertal \u00fcbermorgen regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es bald sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 19,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es \u00fcbermorgen D\u00fcsseldorf regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "city",
                        "start": 14,
                        "value": "Berlin"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heute Berlin schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Dresden morgen Nieselregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es n\u00e4chste Woche Frankfurt am Main windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es n\u00e4chste Woche Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es M\u00fcnster am Wochenende warm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bochum"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bochum am Wochenende Pollen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "unter der Woche"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es unter der Woche Bielefeld sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es N\u00fcrnberg bald Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hamburg"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Hamburg \u00fcber\u00fcbermorgen Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 10,
                        "value": "Wuppertal"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 23,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wetter in Wuppertal am gestern"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es \u00fcber\u00fcbermorgen Hagel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Leipzig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Leipzig bald matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Hannover"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich Hannover Regenschirm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es N\u00fcrnberg unter der Woche schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es \u00fcber\u00fcbermorgen Hamburg Nebel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "city",
                        "start": 20,
                        "value": "Hannover"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich heutige Hannover T-Shirt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Dresden unter der Woche bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heutige regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "Duisburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen Duisburg kalt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es D\u00fcsseldorf regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Hannover"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heutige Hannover st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "entity": "city",
                        "start": 27,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich \u00fcber\u00fcbermorgen Frankfurt am Main Kurze Hose Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bremen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bremen Schnee Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Wuppertal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Wuppertal w\u00e4hrend des Semesters regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Duisburg"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Duisburg am Wochenende windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "city",
                        "start": 26,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich n\u00e4chste Woche Frankfurt am Main Mantel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich M\u00fcnster \u00fcber\u00fcbermorgen Kurze Hose Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heut Frankfurt am Main hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 13,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wetter am in D\u00fcsseldorf"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es w\u00e4hrend des Semesters Frankfurt am Main hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es M\u00fcnster gestern Nebel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Bochum"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Bochum morgen sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "Duisburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es n\u00e4chste Woche Duisburg Pollenflug Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 13,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es bald K\u00f6ln Pollenflug Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen Bielefeld warm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es morgen N\u00fcrnberg bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnchen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es M\u00fcnchen \u00fcbermorgen Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es gestern Dortmund regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dortmund"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Dortmund gestern Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Spree-Athen vorgestern matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es M\u00fcnster w\u00e4hrend der Semesterferien regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es gestern Bielefeld sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bonn"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Bonn am Wochenende schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Spree-Athen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es bald Spree-Athen sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es heutige D\u00fcsseldorf Nieselregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "city",
                        "start": 26,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich n\u00e4chste Woche D\u00fcsseldorf Mantel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es N\u00fcrnberg bald regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Hauptstadt"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Hauptstadt morgen bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 45,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "entity": "city",
                        "start": 49,
                        "value": "Stuttgart"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wie ist das Wetter w\u00e4hrend der Semesterferien in Stuttgart"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hamburg"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Hamburg n\u00e4chste Woche Hagel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Frankfurt am Main heut Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "unter der Woche"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "entity": "city",
                        "start": 38,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wie ist das Wetter unter der Woche in K\u00f6ln"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Dresden"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich vorgestern Dresden T-Shirt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Bochum"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es \u00fcber\u00fcbermorgen Bochum glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Bonn"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich Bonn n\u00e4chste Woche Regenschirm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bremen"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Bremen bald regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hannover"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Hannover w\u00e4hrend des Semesters schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "city",
                        "start": 21,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es n\u00e4chste Woche M\u00fcnster glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es w\u00e4hrend des Semesters Dortmund Niederschlag Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hauptstadt"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Hauptstadt gestern Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heut Frankfurt am Main warm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich vorgestern Regenschirm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Essen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es \u00fcber\u00fcbermorgen Essen bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Leipzig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Leipzig vorgestern sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es D\u00fcsseldorf bald Hagel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bremen"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Bremen \u00fcbermorgen schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Hauptstadt"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es gestern Hauptstadt hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Spree-Athen w\u00e4hrend des Semesters sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "Bonn"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen Bonn st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "entity": "city",
                        "start": 29,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es w\u00e4hrend des Semesters N\u00fcrnberg matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 20,
                        "value": "Stuttgart"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich gestern Stuttgart Handschuhe Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es w\u00e4hrend des Semesters Frankfurt am Main Smog Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es morgen D\u00fcsseldorf sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bielefeld"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "heut"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bielefeld heut Smog Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es heutige Orkan Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "Hauptstadt"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heutige Hauptstadt kalt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Wuppertal"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Wuppertal windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bochum"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Bochum vorgestern sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Spree-Athen \u00fcbermorgen sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "unter der Woche"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "city",
                        "start": 28,
                        "value": "Hannover"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich unter der Woche Hannover M\u00fctze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Dresden sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Bremen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es w\u00e4hrend des Semesters Bremen regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Dresden gestern sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es w\u00e4hrend des Semesters K\u00f6ln Schnee Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Duisburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es morgen Duisburg Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bielefeld"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bielefeld am Wochenende Regen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Leipzig"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heutige Leipzig regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "city",
                        "start": 35,
                        "value": "Hannover"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es w\u00e4hrend der Semesterferien Hannover schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hannover"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Hannover gestern Niederschlag Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heute schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "city",
                        "start": 19,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es vorgestern Dortmund Orkan Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 30,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich Frankfurt am Main heute Regenschirm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heutige D\u00fcsseldorf matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bremen"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bremen w\u00e4hrend des Semesters Pollen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heutige K\u00f6ln regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heut Bielefeld sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es D\u00fcsseldorf am Wochenende Orkan Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Dresden gestern st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Leipzig"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Leipzig \u00fcbermorgen regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Bremen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heut Bremen matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hauptstadt"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Hauptstadt w\u00e4hrend des Semesters regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 10,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "city",
                        "start": 20,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wetter am morgen in M\u00fcnster"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "city",
                        "start": 34,
                        "value": "Essen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich w\u00e4hrend des Semesters Essen Mantel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich Dresden heute T-Shirt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Berlin"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 14,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Berlin morgen st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 13,
                        "value": "Wuppertal"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es bald Wuppertal Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "Dresden"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen Dresden st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Duisburg"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Duisburg \u00fcber\u00fcbermorgen windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Bielefeld"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Bielefeld w\u00e4hrend der Semesterferien kalt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "Duisburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen Duisburg sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 14,
                        "value": "Duisburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heute Duisburg bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Dresden \u00fcber\u00fcbermorgen Pollen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Wuppertal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Wuppertal w\u00e4hrend des Semesters hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Frankfurt am Main vorgestern sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Frankfurt am Main heutige schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es heutige Hamburg Schnee Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "Leipzig"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es n\u00e4chste Woche Leipzig Niederschlag Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "city",
                        "start": 26,
                        "value": "Berlin"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich am Wochenende Berlin T-Shirt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Leipzig"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich Leipzig morgen T-Shirt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Bremen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich Bremen heutige Mantel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hauptstadt"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "heutige"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Hauptstadt heutige Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es M\u00fcnster heute windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Duisburg"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Duisburg unter der Woche windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es am Wochenende Hamburg schneien Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bielefeld"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bielefeld \u00fcbermorgen Niederschlag Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "Wuppertal"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es am Wochenende Wuppertal Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es M\u00fcnster w\u00e4hrend der Semesterferien Hagel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heutige Frankfurt am Main matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Dortmund"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 32,
                        "value": "unter der Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wie wird das Wetter in Dortmund unter der Woche"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 19,
                        "value": "Bochum"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es \u00fcbermorgen Bochum matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es D\u00fcsseldorf gestern windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bielefeld"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Bielefeld \u00fcbermorgen hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "city",
                        "start": 13,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heut N\u00fcrnberg sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Bonn"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wie ist das Wetter gestern in Bonn"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "N\u00fcrnberg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es bald N\u00fcrnberg st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "city",
                        "start": 20,
                        "value": "Leipzig"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich gestern Leipzig Kurze Hose Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "M\u00fcnchen"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es M\u00fcnchen gestern sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 14,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es heute K\u00f6ln regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "am Wochenende"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "city",
                        "start": 26,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich am Wochenende Dortmund M\u00fctze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Spree-Athen gestern Schnee Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es bald Bielefeld glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Spree-Athen \u00fcber\u00fcbermorgen Niederschlag Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es morgen M\u00fcnster Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 16,
                        "value": "Hauptstadt"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es gestern Hauptstadt sonnig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Wuppertal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Wuppertal gestern Smog Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "M\u00fcnchen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es morgen M\u00fcnchen Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Dresden"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Dresden heute regnen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Hauptstadt"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wie wird das Wetter in Hauptstadt"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "city",
                        "start": 14,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es heute M\u00fcnster Hagel Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es bald matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 19,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Spree-Athen gestern hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "bald"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Spree-Athen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es bald Spree-Athen sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es gestern Frankfurt am Main matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es \u00fcber\u00fcbermorgen Bielefeld Orkan Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heut"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heut Bielefeld bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bonn"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 13,
                        "value": "bald"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Bonn bald glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Duisburg"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es Duisburg am Wochenende matschig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es morgen Hamburg Schnee Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "entity": "city",
                        "start": 23,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es \u00fcber\u00fcbermorgen Hamburg Hitze Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heutige"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Spree-Athen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heutige Spree-Athen warm Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Hauptstadt"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "am Wochenende"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Hauptstadt am Wochenende kalt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 20,
                        "value": "Essen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich gestern Essen Handschuhe Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Dresden"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es morgen Dresden dr\u00fcckend Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Frankfurt am Main Nieselregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "city",
                        "start": 29,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es w\u00e4hrend des Semesters D\u00fcsseldorf windig Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "Leipzig"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es Leipzig n\u00e4chste Woche bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 26,
                        "value": "n\u00e4chste Woche"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Frankfurt am Main n\u00e4chste Woche Smog Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcber\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 22,
                        "value": "M\u00fcnster"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcber\u00fcbermorgen M\u00fcnster bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 16,
                        "entity": "city",
                        "start": 12,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 17,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Brauche ich K\u00f6ln gestern T-Shirt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "Spree-Athen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen Spree-Athen sch\u00f6n Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "city",
                        "start": 18,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es \u00fcbermorgen K\u00f6ln bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 17,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "D\u00fcsseldorf"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 18,
                        "value": "vorgestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es D\u00fcsseldorf vorgestern st\u00fcrmisch Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 15,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Hamburg"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 16,
                        "value": "gestern"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Hamburg gestern Niederschlag Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "vorgestern"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 19,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Wird es vorgestern Hamburg bew\u00f6lkt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Berlin"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "heute"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Berlin heute Starkregen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 11,
                        "entity": "city",
                        "start": 7,
                        "value": "K\u00f6ln"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 12,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es K\u00f6ln \u00fcbermorgen glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 13,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "morgen"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "entity": "city",
                        "start": 14,
                        "value": "Bielefeld"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es morgen Bielefeld glatt Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 33,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "w\u00e4hrend der Semesterferien"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "city",
                        "start": 34,
                        "value": "Hamburg"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es w\u00e4hrend der Semesterferien Hamburg hei\u00df Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 18,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "\u00fcbermorgen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "entity": "city",
                        "start": 19,
                        "value": "M\u00fcnchen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es \u00fcbermorgen M\u00fcnchen Smog Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 12,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "heute"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "city",
                        "start": 13,
                        "value": "Dortmund"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es heute Dortmund dr\u00fcckend Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 19,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Spree-Athen"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 20,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Spree-Athen w\u00e4hrend des Semesters Pollen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "city",
                        "start": 8,
                        "value": "Bochum"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 15,
                        "value": "morgen"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es Bochum morgen Pollen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 29,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 8,
                        "value": "w\u00e4hrend des Semesters"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "entity": "city",
                        "start": 30,
                        "value": "Frankfurt am Main"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Gibt es w\u00e4hrend des Semesters Frankfurt am Main Regen Wetter"
            },
            {
                "entities": [
                    {
                        "end": 14,
                        "entity": "time-specification",
                        "start": 7,
                        "value": "gestern"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "entity": "city",
                        "start": 15,
                        "value": "Hauptstadt"
                    }
                ],
                "intent": "weather",
                "text": "Ist es gestern Hauptstadt bew\u00f6lkt Wetter"
            }
        ],
        "entity_synonyms": [],
        "regex_features": []
    }
}
